想同咁多位前線講聲對唔住

我今日原本發夢上左前線
後來有防暴包抄
啲人不停嗌走呀走呀
但其實嗰刻我唔想走住 唔想扔低前線既手足
我朋友後尾直接拉左我走
後來我地轉左場
同班狗對峙左一陣
我朋友話同我地走先 因為啲防暴已經又開始包抄我地
我朋友驚我地女仔走唔切
所以話撤左先
後來上左車
見到沿路上有一班人一字排開 比成班防暴圍住
我就開始諗佢地比人捉返狗屋既話 會比班狗點對待
再見到tg話有手足比狗打傷射傷
我嗰刻真係好崩潰 好想同佢地講對唔住
一直以黎我都係前線
但因為前排女手足嗰單野
所以我驚
我早走我懦弱
我冇同大家一齊走
各位手足 我對你地唔住下次我會同你地一齊黎一齊走

夠啦
去食飯再轉區返屋企
沖涼休息
你以經好勇架啦

唔洗自責，你識得自我評估風險已經係最好

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

返左去了巴打呢

唔緊要 女仔行動力都冇男咁好
沿路上有一班人一字排開 比成班防暴圍住
但係幾時?

你做得好好
多謝你今日企出黎

1840到 係觀塘海濱嗰邊條馬路

盡力而為就好

認真
做岩左

不過可以既話
盡力叫手足一齊走

因為好多手足錯過左走既機會

知道 聽日我識做架啦

想問下你唔走可以點？阻住前線退路？

無心理準備開拖既就做返和理非，唔好拖後腿

傻啦 要道歉既唔係你

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

唔敢打狗唔好阻住

你唔走可能比人捉左啦

自己衡量風險 盡力而為就好
肯企出黎已經好勇敢
識自己判斷仲抵讚

我都跛咗被逼退場，但係我唔會死留難留，幫唔到手又阻撚住哂？有用咩？

利申：發夢

人冇事就好，辛苦你

你留低咪盞俾人捉埋

比你冇用
冇裝 得個爛鬼口罩⋯⋯
企係中後排做人數⋯⋯
中期帶住d上左年既同事撒走⋯⋯

失禮死人

第二次世界大戰打咗6年先得到最後勝利，香港人都可以
6年，10年，100年，奉陪到底

藍藍，你好叻女

我都唔會死留難留 只係唔想扔低班手足自己走左去姐

聽日入機場贖罪啦

聽日去荃葵青

去完入機場

我都諗緊去青葵定機場
其實唔太明機場點玩

冇問題

又係呢d 抒情文

我都係 今日冇frd陪 單拖左
本身係偉業街中後排
知道有狗係後面包抄緊就即刻撤左
對唔住前線 我真係好冇用
我下次一定會再勇敢d

幫手叫埋其他人

我係咁推動聽日2 戰線遊行+入機場
係想保護返日後嘅前線手足夢遊安全

唔想再有人出事

千其唔好單拖
我地一齊加油

你肯企出來已經好勇敢
你無心理準備 就唔好上前線 會影響到手足

傷撚左啦 比人捉左啦 依加開po有乜用呀 等自己好過啲呀？ 走啦

手足準備比人捉入去毒打啦屌你老母

藍藍

女仔唔洗企咁前，知進退係好事，繼續努力

機場玩法係要多人 無限遊車河
塞死去機場的道路

公路就要車主玩慢駛

冇事姐係仲有下次可以出黎 辛苦啦

女手足多謝你唔好道歉啦
我相信大家都會明白的

我唔會死守

唔緊要

有出黎就係手足

收皮啦分化撚 你又做過啲咩呀柒頭

人民日報：閉嘴

驚緊係走先啦 反正到最後都係要走
其實冇辦法 一係走完上返去

其實講咗好撚多次
你哋呢班後面嘅唔走前線係唔會走
多數都係你後面班仆街頂撚住曬
最後累到前線俾人拉

肯走先係勇敢

太多人唔走到走個陣成班人無路行

唔拖累人已經係最好嘅幫忙

搭巴士
揸車

傻啦 多謝你

你唔想扔低佢地只會好心做壞事，理性啲咁諗，就算入mtr退都要幾架車啦，後排唔敢打嘅唔退，咁前線手足邊有車/路走到呢？

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽日！
機場見！

有睇哂咁多位既cm 我下次會量力以為

同埋如果有女仔肯叫啲企係戰區玩手機既人走先，實在係對前線好大幫忙

係前線聽得最多：
後面走咗好多 但係仲有堆唔知做緊乜 唔知想點

之後就會齊聲講 屌 走啦

道咩歉
留唔留幾時走不嬲都自行決定

你盡咗力㗎啦 唔好自責

Thank you so much

你已經做得好好
唔好怪自己

岩岩的確見到唔少
我會幫手嗌佢地走先
有啲嗌完唔聽真係冇辦法

要保護別人
要先保護自己

由七月開戰術post到今個月，都仲係成堆人出黎玩手機，有事先走佬
屌咩，有事個陣全場成千人一齊走，個地鐵點食到咁多人
玩手機不如開多條戰線

下次出黎再見 不被捕

你决走係要，
後排唔走，前線唔走，
時間拖長左，警增援好快

你已經做得好好架啦

辛苦了 今日我連出都冇出到
利申前線 明天會更落力

你都辛苦了

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

唔好再有種 唔想走住 既心態啦
如果你有心理準備 走去最前同狗對抗 可以留低
如果無 咁現場吹雞話走 就唔該即刻走啦
因為前面就係等緊你地走先啊

分分鐘因為你唔想走住 反而有前線要留多一陣頂住班狗啊

收到

辛苦晒
女士記得特別小心
不被捕就仲有機會

辛苦曬！